[墨香私服][輕課服]墨香世界

而家暑假想搵隻私服瘋狂玩
我差唔多DL過市面上咁多隻墨香 發現呢隻最多人玩
原來呢個ser 已經開左超過一年
最近SEM BREAK無咩野做 有無巴打一齊玩

呢個服上年開過POST叫人玩
估唔到依家仲開緊

我上年無玩過
但我入game睇真係幾多人 物價都唔貴
100蚊左右都差唔多齊裝
最衰少香港人 多數大陸仔

多人？

睇左幾個服 呢個最多人

推

登登登！ 登登登！

上年有玩 最後大部分巴打棄曬 比大陸仔屌打

開服果排有玩..真係輸好多人 比人屌打到仆街

幾個月前仲有玩 2個盟加埋160人up打架